{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002452",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "백년불고기 배곧점"
    },
    "text": "アブニューフランオレンジ棟219号に位置する百年プルコギは、辛くて特級スープで有名な元祖ムルカルビ専門店です。 もやし、セリ、きのこなど様々な野菜と一緒に提供される百年プルコギは老若男女誰もが好きな味です。 辛さは選べるし、胃が楽でしょっぱくないので感じないほど柔らかいボールもおすすめです。 サラダ、サンチュ、唐辛子、ニンニクなど様々なセルフバーと一緒にお召し上がりいただけます。 また、牛コプチャンがお好きでしたら、水カルビを一緒に楽しめる牛コプチャン水カルビもとてもおいしいですよ。 どのメニューを選んでも明るく快適な雰囲気の店舗で満足していただけます。 駐車は商店街の駐車場をご利用ください。 営業時間は平日と週末の両方とも11:00から23:00までで、牛ムルカルビは20,000ウォン、牛コプチャンムルカルビは22,000ウォンです。 百年プルコギは、常に最高の味とサービス成長のために努力する飲食店ですので、ご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "百年プルコギはどこにありますか？",
            "answer": "百年プルコギはアブニューフランオレンジ棟219号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "百年プルコギの特徴的なメニューは元祖ムルカルビで、辛くて特級スープが有名です。他にも様々な野菜と一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "百年プルコギの営業時間は平日と週末の両方とも11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギの料金はいくらですか？",
            "answer": "牛ムルカルビは20,000ウォン、牛コプチャンムルカルビは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、商店街の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギはどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "百年プルコギは明るく快適な雰囲気の店舗です。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギは他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "牛コプチャン水カルビなど、他にも様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "百年プルコギは常に最高の味とサービス成長のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギのおすすめは何ですか？",
            "answer": "百年プルコギのおすすめは柔らかいボールが感じないほど柔らかい牛ムルカルビです。"
        },
        {
            "question": "百年プルコギのサービスは何がありますか？",
            "answer": "サラダ、サンチュ、唐辛子、ニンニクなど様々なセルフバーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 401
    }
}